要停「社會信用評分」，第一步要先廢咗啲監控燈柱

啲死人燈柱係監控嘅關鍵

千萬不要被某些別有用心的人騙了！！我相信偉大的777 會堅決落實和擁護黨的政策！！

火攻

【今日新疆，明日香港】前車可鑑！又監控燈柱又信用評分，搞個遊行集會針對政府啲鬼祟維穩工程好無？！